# OTXServer-SDK
-> Todas ferramentas necessarias para trabalhar o servidor estarão aqui!

# Servidor de testes online:
-> Site [Acesse aqui!](http://35.199.127.221)

# Referências:
-> [Fórum OTBR](http://www.otserv.com.br)

# Tutoriais
-> Temos uma Wiki explicando como compilar o servidor  [TFS Wiki](https://github.com/otland/forgottenserver/wiki/Compiling)

# Ferramentas
-> Nosso SDK está disponivel com as ferramentas configuradas para nosso servidor [Download aqui!](https://gitlab.com/malucooo/OTXServer-SDK/-/archive/master/OTXServer-SDK-master.zip)

# Cliente 10
-> Cliente disponivel constantemente atualizado e compativel ao nosso servidor [Download aqui!](https://gitlab.com/guilhermesidney/cliente10/-/archive/master/cliente10-master.zip)

# Sites Compativeis
-> by Leonardo Pereira (jlcvp) [Gesior Compativel](https://github.com/jlcvp/GesiorMonteiro/archive/master.zip).

-> by Marco Oliveira (Marcomoa) [Gesior Compativel](https://github.com/marcomoa/Gesior-AAC/archive/master.zip).

-> by Ricardo Souza (Riicksouza) [Gesior Compativel](https://github.com/Riicksouzaa/TheRealGesiorFerobra/archive/master.zip).


# Contato:
-> Facebook: www.facebook.com/erick.nunes.75

-> Skype: e_nunes@live.com

-> [Grupo do Whatsapp] (https://chat.whatsapp.com/EaoiRFXYxmdKqgmdQpWfg8)

-> [Grupo do Discord] (https://discord.gg/7dnCeau)